要追 也不要不惜一切 要等 也不要一生一世

感情 如同等搭地鐵人別越過底線
可惜這麼要求過高
即使想倒不可能做到 轉換我是你都守不倒

唔知有冇人分咗手隔幾年又可以一齊返仲幾埋婚呢

唉 隨緣啦巴打

留得低溫馨剪影已是不錯

我同佢有過好多次緣分 只可惜最後都散咗
我到而家都相信我同佢有緣實會再遇上
我先更加唔可以放棄自己

為何未懂得珍惜這感覺

睇得出你好鐘意佢
如果你係佢嘅 Mr.Right 咁 佢始終會返你身邊
巴打加油 我撐你呀